今日現場嘅人唔好唱「毅進仔」得唔得？

係咪痴線架，鬧少一日啦
今日目標係美國，你唱毅進仔做乜鳩

見到毅進仔咪唱

樓主 教條主義
自己去反省下啦